# IsolatedContainer

Изолирует своих детей от изменений props-ов, и context-а.
Используется для визуализации элементов в кастомных контейнерах,
о которых React не должен ничего знать.

```javascript
import IsolatedContainer from 'arui-feather/src/isolated-container/isolated-container';
```






## Публичные методы
| Метод  | Описание |
| ------ | -------- |
| getNode(): HTMLElement | Возвращает корневой `HTMLElement` компонента. |









